【推上熱門】有人放流料，今日新城市廣場照常營業

屌你老母放流料，乜撚野6點關門，間間鋪都開緊做生意！

push

puah

推

新地好驚

有無圖

721金鐘國

Push

我冇野講

7點啱啱突然收鋪，怪錯人了

對唔住#[yipes]#lm2

1

唔好推，我怪錯人了，真係有鋪早收

721 唔理衝唔衝 齊裝去金鐘

原post話6點就收喎

隔離post話商鋪自己決定7點先收

pish

721

5.6全層仲開 ， 目前得一百人左右係cs個到
3.4層部份落左閘

老豆搵仔

其實一定係嗰啲shk喺度吹水放流料，其實啲商戶自己有眼睇啦曾幾何時有人去搞啲商舖啊就算係搞都係啲地產霸權去搞鳩人姐收人哋天價嘅租，啲商戶心裏諗shk你都有今日。

apple store 好似閂門喎

仆街啦你
搞到人做唔到生意
仲要陰啲陰啲加人租

一田個邊話收8點喎

借位推post 麻煩晒
(文宣入黎)721情報站分工及定位!!!!

7點收鋪啦

閂得7788啦喎

咁我要去消費了

Push!

員工表示想早收
大家幫下手

記住去furla消費下

好多都收緊鋪
利申：係新城市

推推推推

我依家去睇下

記住去furla消費下
入面d sales話示威者阻住哂 搞到d大陸客走哂
沙田遊行唔比人返屋企
話示威者正暴徒 警察加油
聽完即block

721港島見

3樓周大福

咁快放過新城市？

push
都話冇圖fact check要小心
班人已經瘋狂blend in 搞亂各大論壇

其實我覺得已經夠
佢都出晒聲明淆曬底，雖然我都知好多人仲係好唔滿意
無謂樹立新敵人，地產商唔係今次運動既目標，而家搞新鴻基d post就黎多到以為反緊地產霸權
新鴻基係大陸有生意仲肯講克警擅自入黎，無出咩愛國愛港之類既聲明已經算好彩
不如集中d講721同主要敵人好過

放過佢？你知唔知就係佢主動帶狗入場先會累死咁多手足？

咪洗白啦憨鳩
不過721見

721金鐘見

到底邊個放流料？

721金鐘見

唔係話佢無錯
之後再追究
但當前形勢你再搞佢係無意思，而家有d更大既敵人係前面

推推先